TVB記者唔該入一入嚟

其實而家黑警幾仆街都好
都唔夠你呢班撚屌仆街
報新聞偏頗 誤導市民
造成世代矛盾
義士向出面受黑警打
身心俱疲嘅時候
家人卻受你啲報導影響
令義士們再受多一重打擊

你話你地仆唔仆街？

祝你地死全家 長命百歲 百病纏身
死後入十八層地獄 受苦千千萬年

支持